口罩將會係未來人類日常生活必需品（如果仲有未來）

香港人好應該自己design、自己製造口罩
出自己既brand
有無行內人士識？

屌騾仔閪
要戴袋嘅咩